[Switch/3DS集中討論] Minecraft 12號, 街霸26號 (34)

Q: 孖車8/炸彈人online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言文(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同啱香港用嘅火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac入美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統至ver2.0後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
4月28日 Mario Kart 8 Deluxe [日/英文]
5月9日 NBA Playgrounds [美,歐eShop] [英文]
5月12日 Minecraft: Nintendo Switch Edition (eShop下載版)(實體版2017年內) [英文]
5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]

3DS:
4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音]
5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(32)

任天堂平台遊戲發售表(更新至4月27日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 初:
3DS 4月13日 大家一起! 卡比獵人Z 免費
Switch 4月13日 神巫女 [中/日/英文] 500YEN eShop 限定
Switch ‎4月20日 全民地底探險 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音] 4980YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch 5月9日 NBA Playgrounds [美,歐eShop]
Switch 5月12日 Minecraft: Nintendo Switch Edition (下載版,實體版2017年內)
3DS 5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
Switch配件 5月19日 Switch Dock 單買
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]
Switch 6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4900YEN
Switch 6月16日 ARMS 5980YEN
Switch配件 6月16日 黃色Joy-Con
Switch配件 6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器
Amiibo 6月22日 Link Amiibo X3 各1200YEN
3DS 6月22日 THE ALLIANCE ALIVE 6280YEN
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～ 4980yen
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch Projecrt Mekuru [eShop限定]
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]

2017年 秋:
Switch 9月 NBA 2K18
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 勇者鬥惡龍X
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Super Mario Odyssey
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
Switch 無夜國度2~新月的花嫁

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Overcooked
Switch 反斗車王3: Driven to Win
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI

along bb明顯係假gay啦

rime左家點睇
好似月尾出？

如果 Minecraft 會好似係電腦玩咁好操控即買 ...

評價麻麻
睇定啲先

想買過塊mon貼比部switch 求推薦

新post 留名

NBA Playgrounds唔會有實體

no

CSL 連線問題係咪未搞掂？
住村屋用緊CSL 4G PLAN

想問一問
如果無左張單 保養係咪可以收皮

女友好型咁撕爛左張單扔埋

做乜鳩

買左好耐（放係佢屋企）
最近講返先知
佢話以為淨係留返個盒就得
比佢吹漲
話佢仲要發返我脾氣

飛左佢啦
去返原本買嗰間問佢可唔可以開返張比你？

大家好

我想問下部switch 第一次要charge幾耐?

仲駛唔駛好似D電話咁第一次charge 9個鐘以上?

請問如果旺角仲有邊間有貨

你拎上去維修大大聲咁屌柒個cs
你部爛鬼垃圾機出左夠一年啦咩
個盒有貼保養架麻

想問下pro制實價幾多，468

ssp寶源...468

依家邊部電話第一次要charge 9個鐘以上

搵多D人去CSL個FB MESSAGE佢地投訴，應該會快Ｄ正視問題。
早個星期佢地TS打過黎，話聯絡緊工程部。
但佢吹我水話搵左其他台試都話唔得。 心諗，你個台唔得關人地台唔得咩事。。。

依家香港有幾多人唔係科技白痴

試下普通版

OK...THANKS.....

有啲似pokemon go 熱潮果陣
好多師奶問埋啲低質smart phone問題

任記要 client p2p 連線就係咁架啦ww

想問依個價買唔買得過

個尿袋好撚垃圾

如果依家想入手去邊到買好
想玩孖車同炸彈人

骨www

wwwwwwwwwwww

未幫你睇

啲骨廢到笑
機2340
1.2.switch計佢350啦
配件set 120
個屎袋200都比多佢
2340+350+120+200=3010

邊到可以買到淨機

隔黎大屌哥原來儲儲埋埋成箱孖車蟹緊

痴撚線 斷箱賣

我發覺係孖車唔撚得, 其他game都冇問題

check番個數據NAT會變左D
但download十幾MB, upload五MB已經算係好快

琴日個FD佢另一個台, NAT A
download慢到仆街, 兩MB, upload用KB計
但佢連到

應該係關個NAT問題

好地地邊有人斷箱買

on9 而家d電話都唔洗叉咁耐啦 你廿年前問就唔屌你

見到黃金某鋪D人排隊買switch,
利申一定唔去黃金

見switch炒得起以為game都有得炒，抵佢蟹貨

唔明d 人尿袋插 dock 係咩玩法
你話戶外用
咁咪要托埋個芒？
再講搞咁多野又玩得幾多個鐘

比盡兩三個鐘吧，玩Zelda可能得一個鐘

咁個芒又點搞先
多部機都對打啦

想問下有冇人有買到SD卡？邊款較好？

原枚SD 卡可以買唔到

係買到，唔係買「賭」 你get錯左

另外nat type 問題
有人用dmz解決左

電訊商嘅 NAT 先係問題
你知唔知 DMZ 係咩先

人地(其實係我朋友)實實在在咁做，
原本係nat d，跟住佢用dmz解決左
同我連到線打(當然係用internet)

dmz我唔識

條友話一定要經router丫嘛

原來係你黎

托上強國賣應該都有機既

你估下

你用 CSL 嘅話喺電話睇返 IP 會見到係 10. 開頭
10.0.0.0/24 係 private network
出街係要經 CSL 嘅 NAT

咁佢的確唔係用sim上
只可以話解決左部份人問題

sor 係 10.0.0.0/8 先啱

根本普通版既game幾熱都好都係得偷拍同首日係炒得起
大屌哥唔知碌左幾多箱呢

唔該巴打
因為想知大家有冇邊隻平靚正推薦！

芒用portable projector
內致電話10小時啦 (淘寶嘢5折啦 )
咁如果有尿袋推到dock咪全無線, 戶外幾粒鐘囉

強國淘寶都平過佢

大陸貨又係多數香港運上去

要笑就過隔離post啦你班仆街

搞咁多野租party 房玩算啦

NBA PLAYGROUNDS

推出前確實很期待，但說到底只是一款改良的移植作品，不得不減分。能有8分，因為可以一部機供四人流暢地鬥車，簡易的飄移也很適合新手。值得一讚的是速度感很好，即使中了道具或在飛行時跌出場外，也能快速地返回賽道正常作賽，令遊戲更流暢，但不滿的是新元素太少，希望未來會有 DLC 令遊戲內容更豐富。

仲有兩個好明顯爆字數

標題Deluxe一詞難掩隔夜飯味

呢句真心正 係你班垃圾任豚先會高潮

其實已經改過

。作為一隻「Party Game」配搭「Switch」的便攜性簡直是100分

不過我係要比9分唔比10
d評倫真係好撚專業

都係嘅⋯ 帶docking係反智啲嘅, 唯有等下將來有冇配件配合啦
BTW, 今次搵一搵, 發現USB-C啲products好參差, 例如有啲牛話support NS 差電唔等如support用docking差電, 要睇幾多V幾多A
例如:

巴𢇃們買果陣小心啲

dock用返原裝牛同HDMI線咪算囉

老任唔應該諗mini 版
出個9.7" pad 賣 3k 應該都湧住去買

同一個SIZE
改良SPEC就夠殺

呢隻都想買，係咪有偷跑？

tablet 專用版

一箱有幾多隻？
發達靠佢呢次

得eshop

DL版限定點偷跑

呀唔係
尋晚定今朝Sony唔小心偷步免費開放下載 (online 連機內部測試版)

屌你，串sony想點

大mon 粒電推上 5,6粒鐘
但個定位又堅係怪怪地囉

1kg 重同賣 $500 USD?

推高個規格
手提mode照降番做依家既水平就得

如果出個新dock提高tv mode 效能，係技術上有冇可能做到

好似如果想底座有晶片協助運算就做唔到隨插隨用。因為隻GAME行行下拎部機出底座一定會HANG 機

老任專利, 留意104.

有無人有職安真漢子攻略？
我玩到出小精靈，有ｄ條件要達成
但日文唔識睇

電話google translate有得用相機影相即時翻譯
日->英通常準啲

話說巴絲們 snipperclip game card係邊有得買

好似係e shop先有

佢2手重要貴過我出去買1手果下好野

得dl版

其實係咪NBA Jam進階版

最近發現原來以前買落個X-Power牛
原來usb type c支援USB-PD
仲有QC3.0頭同2.4A頭
其本上乜野智能產品同近年既notebook都叉到

但我買個時其實都唔知乜係USB-PD

反而希望老任呢個專利出個類似Google Daydream既眼罩配件
玩VR用Joycon已夠多掣又有體感
隻ARMS都適合改到VR玩法

隔黎post有呢張圖 所以問下

日本

任地獄隻switch 嘅設計係想將gaming 融入你生活
唔係將你抽離現實 (VR)
即係隻switch 的理念同 VR 係對沖
何況你要玩VR 何不買索索?

肥大毛毛
係咪有職安真漢子TG?

AR

無鏡頭點ar？

係咪只係dl卡入個code係eShop dl game?

以前360隻Minecraft都係有dl卡

老任勁在讓玩家進入虛擬遊戲世界
多用卡通畫風

Sony係勁在讓玩家進入擬真現實世界
多用真實畫風

但VR其實冇分
你玩擬真VR game同虛擬VR game都得
視乎隻game個遊戲世界係點

個專利係老任拎
幾時用只係時間問題
或者等有隻VR大作出到先出個眼罩配件

NBA Playgrounds有250個球星
有堆經典球星
唔係EA Sports或2K games出
有得online打
咁睇落應該會好過NBA Jams

有冇咩lan adapter好介紹？
成日玩孖車connect error

與其到今日仲問Switch玩唔玩到GTA5呢樣超3A
不如睇下黎緊會唔會有其他歐美大作參戰仲好
但睇怕未到E3冇咩機會見到

進攻太易入樽或遠射入
防守好難玩

條氣有咩用

依家最平幾$？ 連MARIO
其實你地覺得抵唔抵玩

係，喺eshop 入code dl咖咋都係，
只係你買卡定直接喺eshop買嘅分別。

グリーティング切手「スーパーマリオ」が、6月28日(水)に全国の郵便局で発行されます。マリオが郵便ポストに投函するイラストは、切手でしか見られないオリジナルのデザインです。

推

就係唔知出面買會否平啲
同埋想買實體野

呢隻game冇實體版

我意思係圖入面張dl card

點解ns個wifi廢過其他device咁多
坐喺router隔離都得1格

係囉任記應該出個 update 加兩格落個 icon 度就算部機擺到好遠都顯示收到爆格就啱晒喇

好幽默窩

之前真係三格 更新完少咗一格

唔駛理佢

switch wifi係弱過其他機
iPad android手機同一個位收到1-2格上到網 但switch會斷

你睇下隻任豚玻璃心到呢

仲未肯承認switch收wifi係弱呢個事實

係廢到我要拎部機坐係router隔離

同以前ps2 隻nba street好似

隻HAS BEEN HERO幾好玩
不過真係好難,RE左二十次先過到兩關

咁要係邊度先有得買呢張卡

呢隻game 都係想你瘋狂進攻，唔想你守

日服同美服計返邊度平d?
日服個隻有冇得轉返英文?

日服無

日服年尾/出年年頭有ファミスタ,パワフル野球就差唔多

人地簡寫叫パワプロ

條片咁保守係無隻驚既特質，隻驚係爽在瘋狂推人落地搶波

FB見到

$350 一週租n switch 連 孖寶兄弟game一隻 按金$3500，遲還每天費用$50

有興趣inbox me
$50
香港
$350 一週租n switch 連 孖寶兄弟game一隻 按金$3500，遲還每天費用$50
有興趣inbox me

Switch 點send PM 去online的朋友？

俾左3500按金，機就拎左，但還唔到機就好笑

番高登PM

350 +3500
買部二手無保養機?

做生意都PRO少少啦...孖寶賽車呀...又做未來人
仲有..比得3500出嚟做按金仲要加350租金..
咁嘅屎橋都有諗得出..

大屌哥D fd吧

大家比下意見，$350租一週貴嗎，幾多錢先吸引呢
求高見，有咩方法不收按金，d人亦會準時還機

可以俾到3500做按金不如買左佢 當自己租俾自己玩算

會然制囉
要有住址証明...
不過有幾多人肯入

ピクセル ライン DXの紹介映像

プランテラ ガーデンライフ DXエディション

デッドハウス 再生

今回は、Nintendo Switchで配信される『ピクセル ライン DX』『プランテラ ガーデンライフDXエディション』、そしてWii U/PS4で配信予定の『デッドハウス 再生』が発表。また、これらタイトルは2017年5月13日・14日に開催される「東京インディーフェス2017」でプレイアブル出展されます。なお、『デッドハウス 再生』はPS4版が出展される模様です。

邊有得做呀
我有$3500+$350 都買機算啦
你怕唔交機條友怕你食佢 $3500 添啦
再講真係想買碌卡做分期慢慢找
邊會拎$350 去租 7日
我買返黎玩7日放出去都仲得

層樓我就買咗五百萬
而家二萬蚊一個月租出去
但要先付五百萬按金

其實依家d 人兩三千真係唔當係錢
仲邊興租野架

玩過NBA jam 就知防守唔係太難
睇你用咩人

係幾好玩既

係收七百萬按金呀

有冇好介紹

From 港任。

Splatoon 2 新元素「Salmon Run」介紹影片

得LINE GROUP, ADD我ID FATBIGMOMO

佢公佈出中文仲好啦

amiibo × Splatoon 2介紹影片

瞓醒啦港任

佢可能有上連登偷橋

想問下買左PRO手制既巴打..
係咪真係堅好用? 見到跌左少少價...好想入手

非必要, 睇你玩咩GAME

デッドハウス 再生咁似第一代Bio既

但Switch出呢種畫質係咪想續航力高

Switch無份，PS4同WiiU既

暫時得炸彈人同孖車....
原本個制合埋好似好冼手咁..跌過幾次落地

呢本直寄收140蚊

啲翻譯

我得ZELDA有用PRO
JOY CON拆開雙手用還好
但加左手帶PART闊左冇咁好揸手

所以都好掙扎買唔買pro

pro十字制有問題

咁大獲

PRO掣玩太鼓一定出事

咁我唔買住了

JK底褲一條 thx

用緊右下個袋

我用緊中間最底硬套...後尾發覺冇得擺GAME
再買埋GAME盒

用Pro 制唔可以控制完全熄機, 只可以sleep mode既
要行返去部主機到熄.......

長按home都冇得揀熄機？
利申冇pro掣

都唔預你熄機

只有sleep mode 選擇

我怕唔熄機一年就打柴姐

好似中文名決定了叫噴射大作戰

其實唔熄機仲襟用

竟然唔係柒彈大作戰

Singapore

熄黎做乜鳩

真係唔知熄黎做乜
sleep mode一日都唔知扣唔扣到3%

有冇巴打同我一樣插dock完全冇反應

插左電未

隻地底探險demo玩落個進度係咪冇得帶落正式版度
啱啱買完入去睇1lv

hdmi？

有冇人開盤

1.未插電
2.未插hdmi
3.插唔實dock
4.電視未set input

5.未開電視

6.on9

此po已完

啤絲, gametech牌子果隻見唔見有透明硬殼?

係

可能有人問過 想問下拳皇99幾時出? 98我麻麻地

我自膠一打

真係未插電，之前試過未插電得，唔該巴打

ドラゴンクエスト宣伝担当 @DQ_PR
ドラゴンクエスト誕生30周年の集大成スペシャルイベント【ドラゴンクエスト夏祭り2017】開催決定！8月5日（土）6日（日）の2日間、東京ビッグサイトにて開催です！

仆街本身諗緊去青森仙台

中

屌仲有呢個

6呀你中條撚

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同啱香港用嘅火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

唔好意思 我想間下 國際牛 姐係咩黎
行版跟岩香港用既火牛 但又任何版本都係用國際牛 咁其實姐係咩牛
好小打機 唔好意思

不同電壓下都可以用

姐係全部版本既火牛其實都係一樣 買邊隻香港都用到？

唔係
不同電壓下可用唔代表個腳一樣

但你只需求其搵個轉插就可以去第二度用

連登fb化

你豚既質素真係

明哂 香港用既火牛姐係講緊個三腳插
唔該哂

手機版搬過去都有人買

誰もがここで日本語を知っているわけではない

任豚なら日本語すらわからないわけはないだろう

記唔記得舊年10月條trailer?

me2我用淺灰色不過 日森買！

冇巴打有插SD卡？

未用得著，比提議咪唔好買sandisk

願聞其詳！

嘩 圖入面
邊度黎嫁 會唔會太正

大相機掛

點睇得出係手機搬過去??

抽水姐 唔係

有無人部SWITCH插左底座就收唔到WIFI?

岩岩新買

拎上紅磡問

Switch 76,679
PS4 18,848
New3DS LL 17,873
PS4 Pro 6,455
Vita 5,994
2DS 4,101
New3DS 1,089
Wii U 543
PS3 453
One 101

(MC)

嚇撚死咩, 我買switch 有一半係為左隨時打nba 2k架

打2k就唔係買switch啦
啲game又貴過人又冇2手市場

我諗緊係咪買晒ns同ps4版

咩玩法，又唔可以過save
出街玩逗雞都似

你地隻綠帽達/ 炸彈人買左幾錢，邊到買平d

NBA FIFA依類真係買NS無咩意思

真係部機問題?

今次switch 版我都唔會即買, 睇下review 先

呢啲足球籃球game你地係咪每年買一隻?

係架, 玩足一年,所以我ps4 既話會買download 版, 費事成日load 個磁頭

足球不嬲玩單機所以冇影響

岩岩買新機，差電插底座，
左下角係咪著緊綠燈先係差緊電？
因為我插哂火牛第一下有燈著，
開電視都玩到，
但轉個頭個底座又無左綠燈，
所以想問問，平時係點樣分係咪差緊電？

插左落去就叉緊

payday2出就買，個時應該有中文

絲打可唔可以幫手買
想要右下果隻套 係咪有灰色版

www

屌又要等公司server回復正常先至可以做埋d野

黑心公司不了

就黎FB化

收有問題SWITCH$500
淨主機就得

連登低汁w

ps4入完隻碟都係抄晒入hdd
應該只有防盜個下先要讀碟
好似係

尋日同fd係麥記單機雙打炸彈人同snipperclips
有趣過單打好多

見到隔離有兩人玩緊Metal Slug
估唔到Switch可令陳年街機game又有人雙打玩番
但有得按掣無限入coin變相無左街機個難度

聽過fd講佢兩個小朋友玩snipperclips玩到打交
其中一個以剪對方角色身體為樂唔講合作

冇game玩，正垃圾

WHERE THE HELL ARE YOU!?

劇透

d球類game睇幾廿人追個波仲要年年買有咩好玩？
果d咩Fifa2017同2018有咩分別

玩單機

其實隻隻game 都係不斷做差唔多既野
多餘

個個pro club ，ut都玩新一代
好難唔跟風

你們又要挑起戰爭了嗎？.jpg

咁事係係喎
槍game 黎黎去去射人
賽車game 又係鬥快
格鬥game 又係打打打
照佢咁講唔使玩啦

細佬廢
單機砌下隊就夠

打電腦輸唔會掉手制
打街場會

呢條煩膠唔駛理
日撚日係度叫出話出芒亨五

芒亨黎黎去去都鳩劈有咩好玩

呢條煩膠唔駛理
日撚日係度叫春話出芒亨五

芒亨黎黎去去都鳩劈有咩好玩

Agger

想問問部機插左落dock 到
就算唔開機都會叉電

佢會自動幫你開返機

即係唔可以用個dock 叉電
一定要直接插火牛?

SLEEP MODE/熄機插DOCK
佢會入SLEEP MODE叉電

唔該晒

想問下巴打沙田區邊到有得買機？

好運之前有，宜家就唔知

現家係咪已經周街都行貨？ 我見facebook group都幾多人放

唔知，買完就無理

agger

FB真係有baby condom feel

殺老豆真係有排玩

隻驚個main mission其實唔多
係120個廟同D種子有掛玩

得eshop版,應該已經有

仲有三日又買minecraft

Q & A 可以再加野

右下個隻點解咁多人買?
有冇大圖睇下係咩樣
我買左中間最低個硬盒..其實真係好麻麻..仲買左110$

應該未
UK啱啱9號
US未到9號

香港冇鋪入
布袋夠輕夠細
唔想用膠盒

同埋靚

真係幾靚
呢隻入面有冇得放game card

冇, 淨係夠放部機
GAME卡我另外用尿袋個袋仔放, 唔驚帶漏

呢隻香港有冇得賣?

我未見過香港有鋪入呢隻

真係好靚..咁冇計啦..
用住硬盒先
冇得擺game卡冇所謂呀
我買左hori個12+2 game case

同求

點解唔屌得

屌你老母

NBA Playgrounds 2 vs 2

等你出review

老任原裝機袋有得放5張卡
又可當stand用

人地問緊個布袋你答其他盒做乜鳩

學隔黎PO位巴打話齋
想盡訴心中情去搵白姐姐啦

完全係9唔搭8,問A就答B

老母唔屌屌邊個

講下道理喎

你阿媽個波罩你

買機個時冇諗咁多 就咁買個HORI硬盒頂住先
入面有冇STAND都係次要 最緊要靚
但我真係好少見到有靚既套買

自制

我冇咁好耐性

啱啱係playasia見到巴打講果隻套
132又唔算好貴
有興趣可以上去睇下

唔貴 有時買個好少少既iphone套都咁上下

Pish

Switch終於識儲存信用卡資料

講埋白姐姐其實仲離題

點save?

我之前3ds係無印買套 幾靚
入面又有網袋裝game

sandisk

search by image>瑪 格 麗 特 披薩 做法

點解連alone bb都有on9 gif

邊度有得買

話時話，之前話NS會出DQ10，我想問有冇公佈過更多既消息？

秋

買到窮

出1的時候已經係咁叫
以前出post都係呢個名

有埋Stand真係方便好多
如果我買機套，暫時嚟講我都會買呢個

精靈寶可夢

NBA PLAYGROUNDS 已出

左上同中上

歐ser

因為男神bb係on 囉

有冇Stand係for差電用??

頂我入左點係美ser

終於有人睇得明

老任原裝個套功能上有Stand其實幾好

日森有

送唔到去香港 要點做

算 等夜d先玩

用轉送囉

隻nba 日ser會唔會有?
我好似只係申請左日 ESHOP

thank you

美國eShop用唔用到香港信用卡？

zip cide我填阿拉斯加既
免稅

想要

日版未出

一機可以即切換8個user account
開日美歐nintendo account各link去3個user account
就可去哂三個eShop

NBA Pkaygrounds成7.4GB
容量咁大
我懷疑唔止250球員

NBA Playgrounds抽球員卡
係一個球員一張卡
定係似日本手遊咁一個球員分幾個稀有度版本？

係唔係要有3個mail acc?
我有個gmail好似開錯香港地區
之後要我用yahoo先比我開日本地區

去依度改

入網頁轉acc地區先轉eShop
不如三個email開三個acc即刻可切換算啦

其實有美國acc都唔係必需開歐洲acc
前者一般多內容過後者

想問一部switch local multi-player最多幾多人一齊玩??

其實如果有D親朋只係玩多P game時玩下
訪客玩家係咪唔開user account都分別不大？
我見無link nintendo account既user account都無乜功能可言

12

如計Tablet mode
孖車可一機4打
炸彈人可一機2打

最多就唔知

sor 8個 睇錯

究竟美服幾時先出架

駁dock就唔止

聽講mk8d水浸到$300就有

睇game,bomberman最多好似8人

4

頭幾日都賺到笑 咪當可憐下你地

大屌哥

以我認知，日本走水game係批六折左右
原價大概$400
六折即係$240，計埋運費，拆貨
$300仲有小小下調空間

大屌哥不如搞租馬車8D,35蚊一個星期,要比350蚊按金

PS4

比我就留o黎自用，一箱有排玩

3DS

fb買賣gp有件傻鳩高價放蟹貨

點差法?
係電視玩就冇問題?

Switch繼續無份

遊戲素材係完全一樣
手提mode最高720p
出電視最高1080p
但你計埋兩者個mon既大細
其實手提mode既dpi遠高過係電視玩

但如你買靚電視
個mon D色水會可靚過Switch個mon

NBA Playgrounds要7.4GB真係難以想像

喜利440行貨pro掣 見到幾條友買

偷跑個日晏就有人買528

而家pro手制去到咩價位

唔洗下下都洗定地,用家都話隻game handheld既畫質衰都有得洗

睇PS4版圖
背景中既遠景都係濛

籃球game唔係2K games搞
唔好對畫質有太高要求

今日隻Zelda無啦啦係個home screen出左x符號同埋一條download bar, 撳+入去睇game update又話已經downloaded叫我出返home睇
出返去home個x同download仍然係度，有冇人知發生咩事

reboot試下,可能有少少bug

Reboot左啦，仲係痴係度
唔係壞save掛

其實用 gmail 係可以用一個gmail 開三個account, 轉自巴哈 psv 版， 親身實証成功

RE:【問題】請問要如何申請別國帳號啊

方法如下
網友推薦使用Google信箱，假設Google信箱 abc12345@gmail.com
只要在帳號後面打上 +XX ，例如下列示範
申請台灣PSN帳號時 abc12345+tw@gmail.com
申請日本PSN帳號時 abc12345+jp@gmail.com
申請美國PSN帳號時 abc12345+us@gmail.com
申請英國PSN帳號時 abc12345+uk@gmail.com
申請香港PSN帳號時 abc12345+hk@gmail.com
這樣一來不管是您在那一國PSN購物，或者官方活動、訊息...等
通通會寄到Google信箱abc12345@gmail.com
非常方便，就不會變成，各國PSN登入的信箱都不同，很容易忘記

唔知,有無其他選項

ps4 都係7.4gb

相比之下frame rate 點 ?呢樣我關心多d

psn寫7GB

睇下有無in-game setting較

1日拎1隻

PS4版遠景都係濛
根本佢遠景既素材本身就係唔sharp
唔理你咩版本
唔信自己Youtube搵片睇下

dpi都唔係咁難明嘛
呢D野係客觀科學黎
兩個mode個畫質係一樣只係解像度唔同
720p 6.2"mon睇
1080p用電視大吋數mon睇
邊個仔細度高D好明顯

好心你唔好下下當人仇家咁黎嘈啦
呢度邊有人想同你嘈呀
你仲敏感過索飯
留個言都要分勝負咁
你贏又如何？
連尼住會比個至尊無上高級VIP會員比你咩
你如想做埋索飯D行為
就好心自己開個新post打飛機啦
個post名寫住Switch機主與狗不得內進囉

之前有隻game 叫snake-pass 都有類此震過龍
之後出左都有update修改返

PS4版畫面
cap埋圖比D喜歡撩交嘈既人睇

個背景本身濛到一pat野
前面情員郁得快時又有好多motion blur

話人洗地個D好心用客觀事實黎討論
唔好無啦啦搵野黎嘈

前面球員郁得快時又有好多motion blur

痴線,人地講隻game畫面唔得起晒格就提咩dpi
人地又唔係話switch個mon有問題,咁都唔叫洗地?
係要討論就一開始搬PS4都濛黎講啦,講dpi有咩用?

袋個單又係,人地問緊個布袋款detail你就hard sell另一款

條友係咪精神有問題

我係信和買左..449$

一句講哂
比架法拉利你係香港開60
係司機嘅錯定係部車嘅錯?
定係跟本成件事就ON9?

都係不能/不為問題

係有人以講緊不能,其實係不為啫

笑到好能痛苦

你睇到上面PS4畫面就請柒到潛水一陣啦
如冇你抽水
我駛鬼搵PS4圖比你睇咩
有圖有証據

dpi都唔明就請自己睇wiki啦

你有冇見到另一位巴打回應我張機套圖
話原裝呢個stand好用呀
討論野唔可以拎同類產品黎講？
係連尼住加既版規定你個人既規矩呀？

呢個世界唔係你主動踩人一腳
就代表你勁左
唔好自欺欺人
係度留言你係要針對性咁抽我水
傾下遊戲駛鬼分敵我分高低呀
依家我殺左你全家好大仇口咩？
真人打機時又唔見你咁多水抽？

係咪現實世界有D唔開心既野
要係網上世界搵人嘈下黎發泄下呀
係既請唔好搞我啦
你自己開個新post自己同自己留言嘈到爆post算啦

條友完全係唔知討論緊乜, 結果就以為人地用PS4抽緊佢水

之前幾年少係呢度留言好耐
估唔到一位一齊打過機既任飯
已經痴到敏感過索飯好多

其實你有冇點人格分裂既感覺？
呢頭玩緊Switch
個頭行為仲敏感過索飯

痴線架,笑佢9唔搭8覺得我針對佢,咁大屌哥係咪又要打千字文屌晒我地全家

係佢無啦啦抽水
我先搵PS4圖比佢睇呀
連發生緊乜事都唔知

你收皮啦
打機時真人又唔抽我水唔串我
大家正正常常關係

依家係連登就乜都做盡抽水
精神分裂咪呢種囉

好似有個 option 重新 download 過啲 data

呢個正wo

打機你唔係9唔搭8抽咩水串咩鬼野

可能索飯少左係呢個post出現
有人自我化身為索飯
搵番我呢個陳年對手黎做假想敵

大佬
我之前未嘈前D留言邊有串你抽你水呀
你抽完我水想我扮死狗當無事咩

你自己ON9俾人抽係度發爛咋

膠巴打..似係你唔知佢嘅意思..
我估佢嘅意思...畫面蒙唔靚係個GAME廠冇誠意放落畫面度
呢個唔話緊個機能呀

不如話你
網上串柒柒
真人一碌葛啦

你真人串得起
我唔怕你真人串我
只怕你真人唔敢亂串人

屌....做乜9人身攻擊

已經變到玩人身攻擊

人地係高登話你on9我都唔信

而家我見識到

呢張圖係我講同類既產品有stand功能
有巴打睇得明回應左
你唔明以為九唔搭八我無計

NBA Playgrounds已搵埋PS4畫面比你睇背景濛到一pat野
安心抽錯水
事後仲再認叻又鬼用
有圖有真相

你地真係好鬼似D玩網絡斯凌既人
圍埋一爐邊個講乜都撐到天上有地下冇
唔係你個圈子既人就隨時玩排擠

但對個玩左高登十幾年既人玩呢D野
你地要蝦蝦霸霸都搵D新手啦
我三十幾歲人唔會網上受人蝦
亦唔想網上蝦人
要PK就現實中黎撩我打過
係虛擬世界搞呢D野真係好小學雞行為

嘩高登老屎忽

你地都同我年紀相若啦
仲玩埋D圍爐蝦人既小學雞行為？
係咪真係咁多仇口呀
唔係自己友就要當人係敵對？

大家冷靜啲

原來有人見到PS4三隻字就起哂槓

唔知邊個敏感啦下

黎少左幾年聚會
就已經完全當我連一個舊機友都不如
人情連紙都不如
薄到吹啖氣就破哂

首先
未有人提PS4前
安心已經起哂槓話我洗地

其次
係我話搵PS4版圖比人睇本身隻game遠景濛先
唔係人地講PS4激親我

你想幫安心圍爐打飛機
都要有番D logic
邊個係度講過乜隨時可回帶睇
你請回帶睇下
唔係我主動搞事先
我回應其他人野
人地都未嘈未有不滿
安心就無啦啦抽左兩次水
先撩者.....

人地話手提mode nba ground畫面好垃圾，屌隻game
之後你話switch個mon dpi理論上高過TV
喂，你知唔知兩件事有幾九唔搭八
係之後人地話睇慣MK8D Zelda，覺得nba畫面廢，你先搵返PS4畫面黎對比
大佬，正常係唔係應該先對比左兩個版本既分別先呀

有冇人有買hori個乜柒都袋哂落去個隻正方袋

佢以前係高登已經出名癲癲喪喪

飯盒？有呀

good? 買左幾錢 打算聽日屌返個

其實呢隻game有咩特別？

成就：
圍爐打飛機

成就獎勵：
自信番哂黎.....好似

隻game畫面出得衰
出係邊都冇分別

不過有人玻璃心以為笑緊Switch廢姐

TPS game，但重點唔係殺人係塗地，而且平衡做得好，所以上癮性好高

我果陣好似170，實際真係唔記得同價位唔知點

佢到依家都搞唔清咩事

兩個版本既分別網上已有圖同片比你睇
你自己唔睇就抽我水
事後搵埋圖你睇本身隻game背景濛
你又睇完又想再認叻

上手門檻低
唔同其他槍game準繩決定一切

約左聽日ig shop交收180

Btw呢個正

個內膽design同hori個隻係咪一樣?

咁你講dpi做咩呢？一開始貼圖講隻game本身係咁咪得

納過下好似係

咁我而家買左HORI依個算
一次過裝哂D野落去 間房又PS4又XBOX1完全唔夠位放個DOCK

靚到想屌返個，但好似對我黎講無咩用

Rich

如果佢有其他THEME我會考慮下
唔拎去朋友屋企玩真係冇咩用
不過我本身係屋企自己玩好少會駁落電視
純粹想搵個袋裝實哂D野放係屋企

X1中撚哂伏 真係今代最撚冇用既主機

癲癲喪喪到同呢度一堆巴絲打過機聚會多次
又帶過Wii U比大家玩
難度同我打機堆人就正常過我超多？

有時唔係網上人講你就信
親身接觸下我真人
你先會知有幾多網上講既野係水份

上網話我痴個D
最多係Samsung同Sony既打手
因為我專踢爆佢地做假彰聞
如果你唔係佢地
請唔好對號入座
以前同佢地嘈時佢地真係乜都講得出
講到我妖魔化咁

以前高登PM至少幾十個巴打搵過我幫忙
酒都唔少

可能因為我從不改高登連登網名
個人留言多打字多
講野又直
實有人唔like
好多會員不停改名改acc洗底
自然好似個朵reset過咁
我從不做呢D洗底行為
十幾年都叫膠登俠
無話要避邊個仇家改名改acc
亦唔會男用紅字acc

爬返上前面有link

唔答，驚自爆

我原本回應另一位巴打呀
人地都無你咁煩膠
點知中途你要抽水
咁我咪認真搵野比你睇囉
對住普通人我駛打咁多字

計返係咪五百幾
計落計落買堆配件已經夠買多部機

計画通り.jpg

好似係靚野黎，同Hori係兩個層次，我仲念念不忘Hori soft pouch陣臭膠味

你唔撚止係癲

你係好撚on9

人地討論緊乜

獲獲都係九唔撚搭八

你每次唔會理人地講緊乜

自己諗到乜就講乜

你平時講野係咪都係咁撚on9?

想問NBA playgrounds 美服出左DOWNLOAD版未?

另一位巴打？你個post就quote住話handheld nba playground畫面廢嗰位巴打，定你見到個我地見唔到既巴打

手工製

佢回緊佢心入面果位巴打

呢個J死人

討論得就預其他人加入討論架啦

咁介意邊個回邊個既你同佢whatsapp慢慢傾撚飽佢啦

美國仲係凌晨，如果佢要朝早office hour先開始比人down，我估可能我地半夜先有

太高級，不了

12，19果兩批被人搶哂 最快都要29號

捉錯重點 呢隻nba嘅畫質出係ps4會俾人屌 出係ns就好合理啦

出煙

Round 2 Fight

曲線黎，唔使咁認真

出係3ds就差唔多

有冇人接觸過佢真人?

佢平時同人講野係咪都係咁撚on9??

早知整個歐SER既AC算

貴好多，但J死人

好正 不過岩岩入手左個原廠套用住先 遲下去日本屌番個

里美都好正

任屎堂係咪死ser

質素如何
除左畫質

現在の障害発生状況
現在、発生しているネットワーク障害はございません。

現在のメンテナンス状況
現在、行われているメンテナンスはございません。
なお、ネットワーク障害を受けての緊急メンテナンスについては、上記の「現在の障害発生状況」をご覧ください。

冇事鳥

真人正正常常

巴打識貨

w

call me

可惜整返黎
不了

我屌我屌

PS4狗也不屌

收皮啦垃圾任豚，你地有無無雙8玩呀

召喚課課

老實講
非針對
你真人和善過上網好多
真人無野同你嘈得出
亦唔想同你嘈

網上唔知點解你想做強者
想我做弱者
你做左技安
另一位巴打做左阿福
我無啦啦被安排做左大雄

但我唔想參演多啦A夢
你再搵演員唔好預我

P.S.
如你肯比show錢我另作別論
臨時演員都要收人工...

無就認，笑乜春

你召喚到佢先算啦
我都最近先入番黎呢個post

係你睇得太重姐，之前哈力馬龍講錯一句都比人屌足一頁老母，依度風氣不嬲有水就抽有位就入，我自己都從來唔反對人抽我水笑鳩我

問緊你呀你同我介紹安心院做乜鳩?

任豚一樣有火紋無雙

事實證明呢條on9係唔會理人講緊乜

當自己覺得逼害果陣就會發爛咋

今日已經第三獲

無人工要我扮弱者配合你兩個
我可隨時唔do架
無人工同你兩個演足幾頁
我已有盡量交下戲架
但臨時演唔出大雄嘛

下次你寫定個劇本對白比我照稿讀
出足夠show錢
我再試下配合你地啦
我一定會盡力令你地好似技安同阿福咁

你代入左技安
自己唔知
入戲太深

無雙，不了
我得xbox one

係你代入自己係大雄姐

你咁好野
大家嘈左兩樣野
可以數到第三獲

數學既野真係活到老學到老

軟軟無game玩透明人

矮化自己既極致

由無啦啦覺得人地踩switch

到而家覺得全部人恰緊佢做緊技安

我發覺佢好適合做一隻任豚

我呢D業餘既都比下去

走啦痴漢，GK同任豚既戰爭唔關你事

事實證明你條on9係唔會理人講緊乜

人地講布袋你講另一隻盒九唔撚搭八

人地講隻GAME畫面整得衰你就話機能點點點

我問你真人係咪咁撚ON9你就答安心院真人點點點

你唔止係ON9, 數數目仲有障礙

再嘈中出你

COME ON!

我幾時話全部人？
講黎講去話緊你兩個人
係兩個人ja
唔信回帶睇舊留言

兩個人變左全部人
數學既野我真係學左幾廿年都睇唔透
我如果買兩隻game可變成全部game都幾爽皮

你講野個logic仲亂過安心好多好多
但又要扮阿福圍爐起火
我同安心唔嘈得甘你都唔會收口咁
某程度上阿福仲賤過技安
狐假虎威

部n3ds好似跌得多神神地，粒電長紅

真人點點點你都當係嘈交項目？

咁樣計
你不如逐隻字拆成一個嘈交項目啦
我地嘈左上千樣野啦

你自己ON9其他人就唔可以抽鳩你?

呢度你睇架?

我幾時有講過嘈左三獲交呢?

事實證明呢條on9係唔會理人講緊乜
今日第四獲

成三十幾歲人

人地講緊乜又唔撚知

矮化自己就識

人地講布袋就走去講另一個盒

仲好意思話人LOGIC有問題

人哋可能睇緊樓

你兩個自己兩人互J格劍啦
我唔入呢個post啦
你地仲煩膠過幾年前既課課
幾年後入黎
發現課課原來都比兩個任豚高質
課課至少係正宗索飯
你地明明係任豚
但敏感過索飯
對住個任豚竟然當左對方係假想敵
唔知個立場係邊

一齊正常打過機既網上都嘈
無打過機又聽人講就話對方係痴線
我如仲同你地嘈落去
我遲早變埋精神分裂
打機我求開心ja
係度留個言
都好似要符合兩個人咁多潛規則先得
我出去其他post吹水算啦
呢個post你地成個霸主咁款
自封山頭為王啦
我繼續做番個連登普通會員算

我都係咁用黎開哂唔同區係apple ac

不嬲都話係你班窮撚先會打機格價

你睇你幾撚冇用

唔敢面對自己既缺憾

選擇縮番埋高登

不過你咁撚ON9去到邊都係俾人恥笑果堆黎

打錯字添

請用你屎眼睇清楚

我繼續做番個連登普通會員算

係連登呀!!!!!!!!!

P.S.
我過左連登就無返過高登

我膠登俠十幾年由高登至連登無改名無轉acc
你隨時可係連登搵到我

真係縮同潛水既人
係個D不停改名改acc既會員

唔好係度再撩我
我要出post抖下
打字多手指都攰啦
你要搵我就係出面既post再見啦

其實你都幾撚慘

我打錯字都識改

但你唔識

仲要睇野睇得慢

人地改左都睇唔撚到

叻唔切咁衝出黎

不過我唔怪你

你慣撚左唔睇人講乜就衝左出黎先

結果咪又係要走番入黎

3個都痴線

網上爭輸贏...加人工咩

咁大仇口 你地下次網聚

記得對方面口
咪互相埋伏囉

3p

網上最多你呢D對個討論冇幫助但又要話人係度嘈既on9
佢連續幾獲既討論都係九唔搭八你冇理

你走去理呢條on9因為九唔搭八引申出黎既罵戰

和平理性非暴力

Kamiko: 7-8-7-8 = 30/40
Shoot The Ball: 5-4-5-3 = 17/40

[eShop EU] Shoot The Ball - First Look

本身 討論 既定義 唔係唔需有[幫助] 定義嫁靚仔

你笑我ON9 我又係笑下你ON9

有咩要理姐 玩得網上論壇 冇可能管到人地既言論
RIGHT?我又阻你唔到 你又阻我唔到

所以我咪話 有仇口 你地網聚 咪互相滅口 囉

基本上 冇回你地POST既人都係食緊花生

me either

旁觀者你最客觀

真人安心我都睇佢好順眼
講真我完全唔知三個人要為乜野值得嘈落去

再閃出去
否則我阻止唔到佢兩個又回應我
洗板你估其他人睇得過癮？

冇人可以管人地既言論咁你又理人嘈乜鳩

on9仔裝linux

想問下買左pro制既巴打
佢送左條type-c叉電線
夠唔夠推主機？ 我買左條80$既似比人呃左

我比錢你地 快d繼續落去

人地都笠哂水
得番個唔知頭唔知路既走出黎做箭靶

就係比錢佢叫佢同你地繼續咬

我宜家見到依啲問題已經唔想再答

Nintendo Switch《Just Dance 2017》現已再度返貨！咁多隻，唔通又入多咗要坐貨？點都好，想買未買嘅朋友，而家係入貨時機！有買趁手，賣完即止！

邊度咁串

涼粉

屌最大得大碼

涼粉又真係成日座貨

你變做大人咪著到大碼囉

另一個大屌哥

咁認真把鬼

入唔入line group一齊玩呢隻

E3 plan先定Direct(如有)先呢

得個殼
會唔會貴左小小
其實拆dock會唔會影響保養？如果會又要另外買個dock六百幾

有朋友可以幫我係日本買機 想問巴打係咪只要買個轉插就可以開心使用？

(英文: )

有冇人知點轉eshop個language
開左個西班牙ac 入到去有冇得轉番做英文

一入黎又睇罵戰
不過原來課課已經咁耐歷史，果陣先岩岩入高登

任豬仲J火紋無雙
結果人地眼尾都冇望過你

其實任系機既無雙，除左ZELDA無雙
好多都幾伏
戰國無雙3得30fps
NDS果隻我都唔知玩咩Q
反而GBA果隻當年接受到，我玩爆哂

Nvidia set to make 300-400 million from switch sales next year.

你地玩成點，我去到第三個世界過唔到

第一g

你地部Switch係直插火牛
定用地座?

岩岩down 完隻 NBA
頭3pack card 中左KD, 同史托頓

入唔入黎line group

有冇TG冇用開line

我想問如果我買咗switch，旅行想帶去玩，可唔可以淨係帶個mon同手制去，之後用尿袋充電？ 要屌我on9嘅無問題 我科技白痴

冇
而家line group有7個人, 裝line啦

今晚祖記生生性性,我就斬手指買個皮case

可以 不過要留意你個尿袋夠唔夠輸出夠你邊差邊打

自推

無得轉

唔好啦

咁樣夠唔夠

同埋唔好用有QC嗰個port

如果正常個個夠唔夠我邊差邊玩

用普通usb牛都充到
如果妳唔求邊充邊玩

我用信用卡買左Metal Slug
其實係唔係一定要入錢再買..
局我入1000yen 剩左百幾Yen

手提MODE 如何?? 接受到嗎?

想問下大家多唔多熄機？
我自己慣左電器平時會熄機
但呢排係咁玩完又叉熄唔到
訓覺都係sleep mode叉電
驚會好似電腦咁 想睇下大家習慣係點用

sleep多過熄

今日經過葵芳間game鋪, 見到連機加兩年保養加多百五蚊, 抵唔抵屌?

notebook 我都係長插火牛長開架啦

其實係網上討論區打滾咗咁多年
唔多唔少都應該感覺到一啲嘢
唔知點解
硬係有啲人／人頭係好鍾意
要對一啲對個Post有良好貢獻／言之有物嘅人冷嘲熱諷，好似要盡快踢佢走咁
跟住佢哋就圍威喂咁主導成個Post
其實又使乜嘥精神同佢哋糾纏／攬炒/動氣
佢哋有佢哋唱戲
我哋有自己發表睇法

叻BU連GAME煤都撈埋

The Switch eShop added in the ability to save credit card information last night. As it turns out, this wasn’t the only change.

The “Recent Releases” now features a “View All” button at the end of the page. Clicking on it presents all games sorted from new to old. You can also set the price range, view the best sellers, and arrange things from old to new.

What’s interesting about this is that it’s not entirely new. You could actually do it before, but the issue was that not many Switch owners knew about it. Basically, by going to the search area and then clicking “Search Filters”, the same page as the “View All” page pops up. So it may be somewhat of a minor addition, but something that will definitely go a long way.

見到美國eshop有nba了

依隻我都幾有興趣買

抽到最撚憎既KD

巴打你個名…

咁屌你囉

快d出backup save好過啦

屌 幾正wo

電腦都係長開 有咩問題？

求line group

其實長開先襟用

睇外國review話loading耐

下個Patch會修正

不過可能修正完都耐

尋日做機主， 想問部野係咪熄左差唔到電， 以前3dsl 熄左差都會著燈顯示, NS反而冇？

插DOCK就會自己叉

點解

電話都唔會熄機差電啦，咁有冇壞？
放心玩啦，二千蚊貨仔唔好攪到自己咁緊張。

佢無用返個彈弓喎,即係受力點去哂個USB-C頭,我會睇定d先再決定

又話要下個patch先可以invite frd子

有無人有多條邀請碼比彩虹仔，pm me thx

真係算耐，無對過錶我估有30秒左右。
有冇人識玩隻game?
射波時係咪要推左蘑菇？
入樽又成日彈樽

強迫症 死都要poweroff

佢可能手機都係熄住叉

會自動著番

咪有個選項係信用卡直接俾game價

咁佢應該自己試下switch會唔會自動著返

其實熄機再插佢只會入SLEEP MODE

垃任快撚d出mini dock啦

淨dock收你六千yen

而家帶去人屋企玩好唔方便
雖然以前Wii仲多嘢都係咁搬

其實最perfect應該係做盒仔，駁機就拉線

......我唔知係咪眼大睇過龍
我最後揀左入1000YEN再買GAME...
剩左168YEN

佢出到類似capture card個size就差唔多

我都覺得算易玩..點先可以再抽卡
係咪一定要升LV

我真係有少少多逼症
電話係無熄 可能新機始終未捨得亂搞
不過我有幾個fd macbook唔熄真係慢好多
當然可能個別原因 所以好奇問下

佢本來就預你sleep mode叉,同埋sleep mode先叉到joy con

有冇得上網同fd抽
我覺得隻game要上網同人玩先好玩
有既不如一齊加fd今晚打

會有但未有

好似禁B制

琴晚玩玩下LEGO,無啦啦話隻GAME error
同埋隻GAME真係好撚多BUGS

我孖車成日WIFI同人打比人SM
我買左隻METAL SLUG覺得用手制打唔好玩
都係街機制爽...比左70$中伏
跟住見到NBA上架 又好快買左

係咩?
我淨係覺得framedrop好誇張

pro手掣比較高身又偏硬, 人手連射撳到手軟

係 用PRO掣又好 用原本個JOY-CON都好
都係唔好撳
玩左陣已經唔想玩 倒左70$落海

游水果陣係岸邊會游空氣
framedrop 就handhold mode 好明顥
TV就有時好順(應該係60)有時疾到仆街

我尋晚玩孖車都彈過一次

琴晚插dock打達仔 打咗幾粒鐘收機 見到部機得79%
上網睇好似話有電量顯示bug 屌 唔想換機 冇save

顯示bug應該可以靠update解決

我諗應該老任都會keep住update去解決bug既

正

點解你地咁多問題
水機玩二兩個月完全無事

same

有冇人去荃灣睇過？
我仲心大心細諗緊買唔買
其實你地覺得抵唔抵玩？

NBA, 打左一個盃... 抽到 penny hardaway, patrick ewing, 林書豪..幾搞笑D動作

成日緊張關頭入樽仆街 要呃三分...

唔抵, 唔好買

講緊咩game?定係講緊switch?

Switch

垃圾多bug叉唔到電

玩左百幾二百粒鐘，單機有Zelda，同女女玩有mk8，party又有1-2 switch，真係嘛嘛

認真，你唔知買唔買好咪去租返部黎試囉

我租比你啦，50蚊一個鐘，要交2500做按金

又貴又冇game，都唔明點解啲人買

利申：第一日到手，日日玩

畫質差

放左佢囉
收淨機$500

頂爛市
$501

其實依個問題應該唔會係依到問
係得依到應該差唔多個個都買左機
買左又點會覺得唔抵玩
sor...我認真左

好想上網同fd打
我試過抽到3分線x3倍
入左有9分

買左之後覺得伏唔比咩

利申:覺得好伏

垃圾minecraft,WiiU有中文,Switch反而無

可以租出去

rumor
Wii U Pro Controller and GameCube controller Support – In order to support the Super Smash Bros. release this fiscal year, Nintendo will enable compatibility with Wii U Pro Controllers and GameCube controllers, with a new USB adapter for the latter.
係真就好

買多幾部放租
發達靠呢舖

太貴
讓比你

再頂爛市$501.01(現金交易501銀行過埋尾數 )

wa 知唔知抽到12 代表咩

買黎只玩獨佔game

zelda 同 mk8

依兩隻已經值返二千幾

人地叫信仰game
即係d冇腦信徒先會玩嘅

Zelda已經值

呢句真
打工仔仲要冇乜時間打機
玩到2018唔出奇

係wor,係咪有人要切

又鞭

說好的direct呢

依兩個月都係zelda p5輪住玩

我真係晚晚得1個鐘玩
成兩個月都未玩到一半content

有無人有玩puyopuyo tetris, 日文同英文版content 有無分別?

想問當我買咗mk8咁我入餅帶入去switch到，咁之後我轉Zelda玩，之後再想玩返mk8，咁我係咪要keep住轉帶？定係部機已經有我game嘅data 係switch入面讀取就得

2980 彩色機連mario是否貴？

要換帶

比正價貴左大約三舊

出面買有冇咩地方係平啲

出左機我無再留意

如果2920 你會唔會買？

聽日去老任官網訂咪可以做呢個po既贏家

計埋都係二千三有找

呢個係咪應該你自己衡量

如果有個人, 同你講5000 都買, 你係咪都會因為咁而買吖? 根本買唔買係睇自己而唔係睇人

我真唔知佢個完成度點計
利申:爆咗主線開哂120廟攞埋古代裝都係得30%完成度

影圖鑑同搵 Yahaha 仲有支線任

如果冇GET錯
就應該係12秒進攻時間

買左switch之後 隻p5打左一周目就即刻賣左

lm

剛剛見game 鋪入貨
1部switch 跟6隻mafia3

想問間鋪switch幾錢

買左switch之後 隻p5打左一周目就即刻賣左[/quote]

你同調轉..爆咗Z之後買P5
不過P5進度好慢,仲有NIER同埋LEGO排緊隊

好似都是24xx-25xx

邊有咁誇張
一機跟一隻咋

聽佢地的對話
可能聴錯

任豚過檔俾人撚

又關你事？

我有PS4點解唔入得

我夠有咯

的確唔關我事既

不過人地個PO都冇人想知你係度叫乜春

嘩咁撚長
去感情台開post有得做

男人老狗成個怨婦咁

攞架黎丟咪呢D

打機都無自由
死撚左佢啦

佢之前無機入去屌樓主叫人買pro係炒狗仲好笑

屌又會quote 左我個comment btw 我都唔係成日入任同PS post, 係有時無野做會入去湊下熱鬧, 咁啱見到你個朋友個post 唔係好頂得順姐

影圖鑑同搵 Yahaha 仲有支線任[/quote]

揾YAHAHA成800粒
揾到出年佛誕都未揾完

sor9, 呢度好似冇人係佢朋友

咁撚惡識咬人

咁佢又無阻我打機
都買左部Switch比我
係買PS4呃左佢唔知點收科啫

我竟然好認真咁睇晒
做乜9

太長cap唔到佢個名
睇返佢段叫春文唔知係咪條仔唔送pro畀佢嬲嬲豬

跟本好多人剩唔到錢...唔係揾得少
係唔識理財..

利申:唔識理財..揾得少

互射補數

白姐姐幾時黎遊戲台幫下手

畀人屌屎忽會唔會射精

冇現金喺手唔會買嘢

從來都冇現金喺手

救命,食花生食到敏感啦,你班PK

咩係現金

冇信用卡保平安

幾威水
發功發到人地下個PO名都係為佢而設

現金（Cash），指可流動形式的貨幣，如紙幣或硬幣。相較其他形式的有價物品如貴金屬、票據、債券等，現金是較直接方便流通的物品，但也具有會隨着物價波動而增減值的可能。

我無

揾YAHAHA成800粒
揾到出年佛誕都未揾完[/quote]
dlc會出yahaha面具應該唔駛佛誕不過出年應該走唔甩

有無懶人包
5百畢直 買邊隻尿袋好

none

信用卡月月清 都無乜出過事

cash cow

五舊水已經夠買10000連TYPE C輸出支援PD

自己落黃金地底走轉

紫米十號+apple usb-c線

我係黃金買左條TYPE-C線
好似得2A 聲稱原裝老任線
係屋企叉發覺好慢 仲諗住番大陸出TRIP既時候用
唔想帶火牛
我已經用IPAD個牛

下次都係要爬下文先

你地講還講唔好拎 Gay佬依個point來人身攻擊
Thx.

ipad 隻牛唔夠力架

agger,下下針住人地性取向

原裝老任線

同當年成千蚊1GB卡有得揮,會唔會係同一間

我只係認pro 掣跟果條

間野收左幾錢先可以咁樣老砌
原裝老任線

好彩只係買左80$
咁應該要用咩牛

我就係後尾買左PRO制
就想知PRO制個條夠唔夠推主機
咁可能係IPAD隻牛問題

笑甚麼 你也是花生

認同兩位gay佬

好想買pro制但又怕dpad有問題⋯幾時fix好

有女既基佬lm

老任究竟催邊間公司交game

無人話雙性戀唔可以gay

???

我估level5/capcom

前日定尋日 日經出左篇文話
日任叫某間廠出Game 愈快愈好

日本老任官網有得訂？

你只要知自己買緊行定水就已經係贏家

Thx 巴打

大家覺得買炸彈人 1-2switch定地底好

點整先整到一個似既RM..?
面無得改細所以點整個頭盔都係咁
眼已經最大但好似都係唔夠

why not both

Why not all

妖怪手錶， 雷頓教授， 雷電十一人， 屠龍， 成步堂， 全部都好重要

肯定係CAPCOM 暫時得隻翻兜又翻兜既街霸2

炸彈人 一般單調
1~2 玩一兩次就厭
所以以上兩隻都可以二手低價收

地底[無玩過]比唔到意見

想問下你地部switch 個盒, 有無零售商個印或貼紙? 定係如果要保養, 有單就ok?

有個香港行貨貼紙
蘇寧話一定要全個盒keep加單先有保養
我唔知有冇吹水啦 反正keep一件囉

我有香港行貨貼紙, 但零售商嗰格比人吸印位就吉左, 啱啱上網睇應該正常

真漢子其實玩過既都話好玩
但只限multiplay，solo會悶

videogamedunkey: Mario Kart 8 Deluxe

第一次拎去整要盒同入面張紙
之後會有個code俾你
以後唔好彩又要去換就咁記低個CODE同拎要換個舊野去就得

有冇巴打打算入手Minecraft 仲諗緊NBA定Minecraft

NBA啦minecreaft梗係玩pc

『英雄伝説 閃の軌跡III』は2017年9月28日発売決定！

唔該晒巴打

暫時最想買美版 puyo puyo tetris

關任豬咩事

買左NBA 玩落感覺唔錯

第2集垃圾到仆街

因為我無玩開pc

不過minecraft好多玩法 睇個人
只係pc度多野玩好多咁解

Standalone Switch dock out in Europe on June 23

港/日版出左啦

我都覺得唔錯

比頡尼膠遜睇既得唔得呀

nba首抽jason kidd+david robinson
海軍上將block 10好撚勁，連入樽都block到

我有次去觀廣，有個小朋友買機話想唔要盒

puyo puyo Tetris 有人陪你鬥係好玩

林書豪入撙成日炒

Chok壞左個joycon 可以拎去換？

前幾日好似見到巴打問可唔可以轉save落download版 依家搵唔返
依家玩緊實體版 想用同一ac買下載版
請問個save過唔過到？ 薩爾達太好玩
唔想換game果陣拎走佢

fb gp見人講過得

你班精神日本人有機會了

謝謝 遲啲買先

爆咗 仲有一堆嘢未解

原來hdmi轉dp要active adapter

Switch 47,911
PS4 20,963
New3DS LL 20,457
Vita 7,158
PS4 Pro 6,991
2DS 5,355
New3DS 1,169
Xbox One 677
PS3 407
Wii U 397

1 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 90,652 375,475
2 3DS ドラゴンボールヒーローズ アルティメットミッションX 17/04/27 31,271 128,365
3 3DS モンスターハンターダブルクロス 17/03/18 30,338 1,451,544
4 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む 17/03/03 21,926 442,867
5 3DS ファイアーエムブレム Echoes もうひとりの英雄王（限定版含む） 17/04/20 14,765 169,154
6 3DS マリオスポーツ スーパースターズ 17/03/30 10,975 86,477
7 3DS プロ野球 ファミスタ クライマックス 17/04/20 10,632 69,723
8 NSW 1-2-Switch 17/03/03 9,488 205,446
9 3DS スーパーマリオメーカー for ニンテンドー3DS 16/12/01 8,134 1,035,534
10 PS4 ニーア オートマタ 17/02/23 7,245 320,497
11 WiiU ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド 17/03/03 7,121 116,313
12 3DS ポケットモンスター サン／ムーン 16/11/18 6,940 3,256,775

隻龍珠玩卡都咁多人買

増田順一@GAME FREAK inc.
みんな悪そうなwww

想出返部同女友玩 巴打知唔知邊到有彩機 價錢又唔算貴架

fake

自膠

屌冇得切

ご指定のページが見つかりませんでした。
アクセスしようとしたページは削除、変更されたか、現在利用できない可能性があります。
お手数をおかけしますが、任天堂ホームページのトップ、
または上部のメニューよりおさがしいただきますようお願いいたします。

wut

得一條冇人睇既Tweet講咋喎

香港係唔係冇舖敢入呢個袋

SW-8543-1332-4914
求好友

巴打 想買下邊度有2340買到 搵親都2480

想問澳洲eshop有冇NBA

Switch公佈重製？

我想問個smart steering 點turn off?

諗諗下會唔會其實係垃圾GF

批發唔做就無啦......日本拎貨數量太大
本身批發呢幾年都摺唔小
以前呢d副品係百花齊放
自己訂罷

揀車 按+
或者跑緊按+
menu 度按Y
好似係咋，終之一定係按+個menu

無ns

懶人想出機 想問下灣仔邊間最抵?

貪平一定死

金源

Vanquish Confirmed For Steam, As Sega Teases More PC Ports

識間幫你set埋機,貼埋mon,教埋你switch基本常識但貴少少
玩命咪一樓4大黑店夫妻鋪囉 咪鬼去金源買,俾d鋪仔賺下啦
(金源個死仆街代理都炒埋一份,你真係想平買等多3,5,7個月或等switch2.0 因為依家部switch個wifi垃圾到唔係部部router玩得起)

個WIFI真係廢到我以為壞機

岩買返黎直頭收唔到 要熜機再開先收到

點active? 我都淘左一個但插落去無反應，我以為唔夠電/解唔到碼

無雙8人設有返舊世代味道

買左NBA

請教下各位 買nba playground 用咩地區store買抵？

美國,計返160蚊樓下

澳洲再平少少

我隻griffin明明都block 10人地出alley hop都block唔到 btw抽到西書

macbook唔熄會慢？ 仲用緊HDD？

返去兩個月前 訂機+食兩game

有時d所謂"直男"左一句右—句，追住嚟咬重煩過d潑婦
利申: 冇事我出返去

已睇，你有心
我應該年尾買多部，感覺低過齋買個dock

gay post

Puyo Tetris 玩story mode玩到中咗毒，fusion 3星難到喊

買咗未玩，美版新版冇貼紙同menu, 揾咗好耐先買到第一版

唔洗切

邊到講

等唔切啦

NS 個wifi 好似收 JP 個frequency band 好少少
你入個router set 國家做jp 可能會好d

Nintendo of America
Join @ToysRUs on 5/13 from 1-3pm for a Pokémon event with fun giveaways, activities, and #PokemonSunMoon game demos.

寶可夢精靈， 皮卡丘

so0網有灰鳩bundle呀
但係大鋪game貴過細鋪
lumpsum可能一鬼樣

Thank you 入手先

隻12s玩落又幾好玩
原本想放最後都係決定keep

今時今日自訂唔難

代理都炒真係勁仆街
任天堂官網個list 冇一個仆街係唔炒
屌曬佢地老母
連Aeon都炒
Btw 有冇細鋪offer到金源個價？

龍珠
但唔就腳

3DS新作

其實係fake吧

見過有得賣 好似175$左右

完全查唔到有呢件事

靚喎

呢個我用緊~~堅靚同好用

入面裝到幾多野?
我上網睇到有人賣170$ 話火牛 JOY-CON都裝到

火牛應該未必得，但裝多對joycon應該可以，
我就放左耳筒、遊戲盒同手帶

好似真係唔錯
其實我睇左我個硬盒唔順眼好耐

毒撚用文青袋都係毒撚架咋

好少剩係帶機出街

or 通常都係有哂線 火牛 dock出去
點都係要用背囊

所以個濕鳩盒都係無乜用

btw我中意拆開joycon 同主機 黎擺
好似慳位d
有無ching 有剩係擺主機嘅盒share下

帶DOCK出街

我孭埋部電視

之前見到個 一定拆開先放到

呢個淘寶都有
70人仔左右
一模一樣架

你拎淘寶黎講真係冇乜意思，有乜野係淘寶老翻唔到，或者係冇的？
爭在你對淘寶貨信心大D 定係 對日森貨信心大D囉

淘寶未必假野喎
同一樣野平過香港成日有
平過外國就九成假

switch出左第一日淘寶已經有啦呢個袋
小心比人換個包裝收貴100蚊
我比埋LINK 你你自己去衝量邊個抄邊個

人哋喺廠度拎啲次貨出來賣嘅唔算老翻喎

比條有貨既新LINK大家參考
真假自己衝量

大把人拎淘寶野上amazon 賣
之後即刻高GRADE左幾倍

去到五月維修部都仲連續兩日full booking
想換隻joycon姐

呢d 真係口同鼻拗
買皮套算

真係好似樣
真假都唔理了
我買依個淘寶貨
thanks

應該睇埋對方入樽數值
dwight howard入樽block唔到，會被撞開

jason kidd入唔到樽，次次入樽都變上籃

SONY打手

比卡丘

一間良值、一間Answer ，兩間唔同公司，
邊個抄邊個，邊個係正版根本冇得拗。
打和啦~super~

btw~呢個袋我係見日森自己發貨售賣

welcome
香港奸商成日淘寶貨高價賣比大家
唔好益佢地

奶左成年都冇咩成績
老任都幾垃圾

咪寫左係Fake

冇所謂啦用得開心就OK
十元八塊巴打你比得起

右翼老任投共

切

傳聞港任的港版同代理日版pkm賣左6位數
見銷量好火紋先會咁快拍板出兩隻中文
Btw火紋幾乎一面倒個個老翻，反而pkm百度d貼吧見人玩老番即刻屌鳩佢

打和啦 唔該晒巴打分享圖比我
但已經百9幾蚊買左個硬盒
都係平平地入個70$算

貼牌嘅嘢你哋識條鐵咩
利申: 唔識

唔理淘寶定日森都好，總之唔值俾狗鋪再食多一浸錢

算唔算係終於統一PC同現有console版
兼簡化超長DLC list為NS版鋪路？
btw可以估計到時NS版都係賣$45

應該係多左好多機主
我4月頭去換 朝早十一點打去可以約到當日下晝5點

依隻GAME好撚好玩

唔知Switch賣左幾多

大把戇鳩仔
保護溶膠水都走去換
關任記撚事咩
成日話過熱，夏天記得收埋佢咪撚打

我三月尾上過去，佢話冇貨換住要等四月
跟住我就唔得閒到而家先搞，點知今日約都要等到下星期先有位

有人計過淘寶賣左11萬未計之前預訂果批

我相信有部份人係HK ESHOP 入唔到上去換機

In before任記左手交右手一箱箱推上去炒搞到港人食炒價

無知一問 買左實體版game可唔可以save落部機 之後唔用卡都玩到？

以前做舖o個陣，的確有唔小戇鳩仔
問都問到煩，有d舖可能因為咁而撚狗
呢d人唔撚佢根本對唔住自己

咁隻實體版咪可奬放出去
你咪即係用 一手價減二手價買到game
有小小邏輯廧該會諗到掛

唔可以,依D野間間都唔得吧
邏輯上睇,實體版game save落部機唔用卡玩,咁隻實體版game咪又可以放/退返出去,咁同免費有咩分別

想買黎同細佬玩

買左個 Dock 同實體版game，之後唔用 Switch 玩唔玩到架

念力打機

腦內放紅龜

答唔知咪算, 人地都話無知, 何必咁樣串人地呢

用口做喇叭

點解咁都會問得出

此風不可長

任豚準備開PO

facebook 化

呢個程度已經唔算無知
係無腦

原來fb gp果個係你

小二花生

皮套好貴
6百幾蚊仲未計運費

身份的象徵（好似係）

我用銀紙包住算啦咁

new post

1001